«致：7月11號晚，在連儂牆只懂圍觀拍片的人»

7月11號，又有香港人喺連儂牆被打

但係令人痛心嘅，唔係有人俾人打，係有人貼完「支持」上連儂牆後，淨係識拍片+後推

「唔好打呀！」
「停手呀！」
唱生日歌
呢啲說話，打緊人嘅禽獸會識聽嗎？

一百個電話
做一百個Facebook live
有哂證據
個黑警會因為咁而幫手嗎？

唔幫手制服暴徒之餘
仲要後推
最後竟然一百個圍觀者
可以放人走
你覺得羞恥嗎？

「支持」嘅語句在連儂牆寫了
卡，也打了
到真係需要支持嘅時候
你做緊啲咩？

請停止一切非理性嘅假和平
因為你所做嘅
其實係助長咗暴力

政府笑了
因為完來唔使催淚彈
已經可以令到香港人骨折
同時為骨折而感到驕傲

圍觀者嘅潔癖
遠比藍絲嘅拳頭痛

烈士都死咗
而佢哋並唔係為你哋圍觀而死
請停止用虛偽嘅和平
辜負壯烈嘅遺願

長沙灣有南亞裔的真香港人做到了
你呢？

推

同612企喺天橋上面班人一樣

可以鬧
可以勸
唔可以笑

見到個個拎住部電話影 我以為自己睇black mirror

唔好再嘈
我地無條件撐勇武
同樣道理
都無條件撐和理非

不分化 不指責
大家都係同路人

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

問題係而家大埔嗰種和理非已經係幫敵人助攻

仲有，成日講嘅be water，而家根本背道而馳
大埔嘅和理非應該向金鐘連儂牆嘅和理非學習
六月金鐘個連儂牆被拆過，連烈士祭壇都拆過
金鐘佢哋真係識be water
唔會挨打咁死守，反而係第二日重建

想問下樓主又有幾勇武呢

我唔夠尋晚嗰位南亞人勇武
所以我會改善

同意

諗起佢地就嬲